覺唔覺得反黃色經濟圈同反杯葛深藍鋪既人全撚部都中意欺善怕惡

共產黨由習近平上任開始玩杯葛藝人(黃生,杜生,何小姐), 班撚屌偽人同好似屍永清呢D柒頭就聲都唔聲下, 仲全撚部投向共產黨既淫威底下
到我地以共產黨之道還治共產黨之身啦
班撚屌就好似狗咁出黎吠
好撚明顯呢班撚屌就係欺善怕惡

我地而家可以做既就係精準打擊, 瞄準共產黨同深藍屍, 十倍奉還果隻, 等佢地知道得罪黃營下場唔會好得過得罪共產黨